有冇人返工會覺得好緊張

我
返臨時工一個月都係一兩日就走果啲
有咩方法解決
開始唔敢搵工
費事又做唔長

係果種返左幾日其實冇乜大問題
工作做得黎
但一諗到下星期再黎就會好depress同緊張
晚晚惡夢 喊到肺都甩
放假都諗住
係可以點捱過

利申：失業九個月

主要係怕人

第一日萬寧，on99咁唔知自己做過乜，失業5個月

咁就易搞
搵啲唔洗對人

個個都係咁架啦! 你返左睇下點先啦
加油啦巴打

咪話已經返左都會係咁
點解得我特別嚴重咁

係咪工作上 好多ad hoc?

如果機械式，應該好快慣

怕對同事

基本上係 每日都唔知返去要做咩 一星期返兩三日 日日都好趕 所以先請我呢啲人返
幫人唔到仲想走 好廢

企唔企得？

維持好多年啦 真係好想搵個岀口

睇來樓主唔怕窮

有焦慮症
返工勁辛苦

一樣
日日返工都緊張

做support接user電話，次次打黎D問題又多花款又有深度，都唔知點fix

利申:完約走左

晚晚睡眠質素好差

我，可能係責任心太大+份人太易緊張
輕鬆唔到咁番工，眼見d mk仔同事hea下hea下一日好熟習番工好似來玩咁
其實好葡萄，好想做到佢地既心態，因為佢地咁公司唔炒就得過且過，往往先做得長

樓主可講下工作類型嗎？

怕 但更加怕個腦頂唔順

點克服？

我都自問一開工就入狀態

乜工都係咁
近排係趕住做文件 要交政府 再下放approval 唔係返左好多日 斷斷續續

死頂

屌我都會，勁想逃避，唯有逼自己頂硬上

一樣
日日都死頂

之前讀U 緊張到搭車會作嘔頭暈眼花
死頂果種感覺真係試過既人先知有幾辛苦
而家番hea工 已經完全冇問題
可以交流下

近排上司冇派野俾我做
我成日驚係自己太廢，依加好擔心成世係低層職，中年失業

有病都無你咁誇
係一入公司就周身唔聚財
好緊張好怕個地方

首先份份工頭2個月都係咁，返去冇野做又驚比人話懶冇用，有野做又驚做唔黎趕唔切。

我開頭都會成日轉工，到咁上下突然諗通左一樣野

只要我盡左力做，佢唔撚滿意最多都係炒9我遮，佢唔會殺左我架，點解我要咁驚呢?

至此之後本住你夠疆就炒9我呢個心態

做野放左，決斷力上升，試用期後我仲扭屎忽花迫佢加人工 (都係個句，唔鍾意咪炒9我)

最後佢咪又係比我想要既人工我，自己又開心左

記住point好重要，第一係你真心努力過，盡力做好份工，唔好怨天怨地冇人幫，盡左力自己都心安理得

第二就係冇左呢份工係唔會死，唔好迫到自己痴左線，呢到d人同工種唔夾唔代表第二到你都唔岩，個個都有長處

慢慢搵下個平衡點啦，加油

搭車會喊 經常性坐最尾

轉左工已經無咩野

same here

對自己無信心,搵D自已應付到,慢慢增加番自信先

之前都試過 讀U嗰陣返pt驚到死
明明超級輕鬆都好驚會做錯 手都震埋
都要慢慢搵到自己最掂最上手嗰範 開始覺得自己都做到嘢
樓主加油 俾啲時間自己

有乜撚野好怕姐屌你老母
咁撚驚叫你老豆老母養你啦裙腳仔

同你一樣樓主
越大好似越嚴重咁

我以為得自己單機

毒撚

唔係第一日先緊張
係返過都仲係緊張

細個暑期工返麥當勞 好驚返到去又要對住堆mk 緊張一路搭車一路喊

我都會
心跳得好快
啲野記極都唔入腦
成個人震哂

你係第一日咋下嘛

I mean 係真係最辛苦既時候
咁緊係唔係100%時間咁誇張
唔知點講

一半時候係冇乜野 緊張同心跳快少少
但有時候無啦啦諗到某d野令自己驚到一個點
就會好辛苦
sor 1999

緊張到大部份時間都喊緊

一諗到呢世人都係咁既情緒就想死左去

頭幾日返工緊張到仆街 成個人震哂郁唔到

有病睇醫生

睇完先發現冇病咁只可以一生一世屌自己廢 但做唔到啲咩
個情緒一到好難頂
會想即時了斷

樓主喊既意思係 眼角流小小眼淚
定係啜泣果隻喊
即係你緊張會變到好情緒化?

我緊張都會想作嘔 勁辛苦
返新工第一日係完全無乜胃口

係屋企喊到會嗌岀黎果種
係街係車戴住個口罩合埋眼由得佢不停流
盡量唔比人發現
但好搞笑 係返工日果朝早唔會 仲識扮工！既
一放工放假就會黎料 所以會覺得頂唔順想quit job
但唔係覺得返工攰 係要應付情緒好攰
有冇人可以教我克服佢

利申：返散工都係咁 點敢返長工

你呢種我覺得都正常 第一日既緊張我逼自己當係日常 但困擾既係之後日復日都係咁